真心覺得吳浩康，牙DEEP，都幾慘

早排出返來去各區玩BUSKING，撈返D人氣，個勢幾好，之後上九展開SHOW，各大媒體都大標題報導，風頭真係一時無倆，仲以為牙DEEP可以咸魚翻生做番起，點知個SHOW完左，又跌番哂...

牙DEEP真係咁難做番起?

唔係近排興咩懷舊 童年回憶 條道友撚有人理

講真，佢以前係有d唱功，不過係冇乜染力，而家把聲又沙曬，音又唔準，出黎獻世

真，把聲好沙

最記得就係佢食過莊思敏

仲有胡定欣嫁

冇人記得佢藏毒？

又肥又毒又爛滾不了

人地晚晚屌女 慘得過你

佢之前九展個SHOW都係一票難求，

其實英皇有無心做番起DEEP O架?

而家好勤力 up youtube 但好少人睇

發福啦
慘咩啫
佢自己入錯行

蛋記打手全面進場
btw死煙鏟食到到把聲沙晒 鬼邊個

聽佢係JOOX講幾句宣傳聲帶都聽得出佢把聲沙哂。

香港歌手佢算好 大公司
幾個月就一定有歌
又多job 講慘幾時輪到佢
想再紅就算啦 人又老聲又無

每逢旦公司藝人有戲上/有歌出/有show開，就一定喺度見到佢地嘅post，好勤力呀

英皇對呢班歌手唔會睇長遠 只睇現在當下居多 興懷舊 中學回憶就快手推一推佢地出黎咁解 英皇成立咁多年真正有心做而一直推緊既得兩個 容祖兒 同 謝霆鋒 其他個啲應該多數當貨一賣一買返黎錢搵錢咁做 好似林峰 古巨基 張敬軒咁 無計 容祖兒同謝霆鋒近乎同楊生親生既一樣 而最搵得錢就得佢兩個 當年陳奕迅應該衰唔識同公司配合先雪左一排再唔要佢

牙DEEP早排開SHOW，MINI 霍講無論如何都要造番起佢架噃!

佢係有實力，可惜自己唔爭氣，與人無尤

佢沙聲我都情願聽佢好過坤哥啦。。

吳浩康 周永恆
如果唔係之前啲新聞我諗佢哋應該依家樂壇一線
幾時輪到坤哥

9坤狗前年拎完最男咪又dup哂

打d哥都hit唔起既

衣家咩人揸fit? 一係唔識音樂，一係就見大環境興咩就推個歌手玩咩歌，instead of 度身訂造
一個星除左基本要唱功好最重要係引領潮流，試問衣家邊個歌手做到？而又有邊間公司有心咁推？

佢做戲幾好，以前睇佢做港台劇做得好好